半年巴黎實習

嚟緊八月尾會去巴黎半年， 如果有興趣識多個frd ,可以add我 ,我都想搵下朋友.

住邊區？

光復香港
時代革命

第十一區

之前有冇去過 黎緊去旅行

有ah

聽人講11區好多黑幫

完全唔係

Push

Push

Check tg

93區

本身法文底點樣？

你係個到？

Zero

實習啲咩？

Architecture

If you ask me if Paris is a great place to visit, I wouldn’t bet on it. There’s nothing worth doing there